（緊急呼籲）所有肥婆請立即離開

天氣越黎越熱啦

你地班肥婆都越黎越唔要面啦喎

個個短裙熱褲 白色背心黑色T

仲有呢期好興既露膊衫...總之瘦人界興d咩，你地肥婆界就著咩。

點解我突然想開post？因為琴日搭地鐵，有兩條肥婆講緊我。

「龜頭小嘴條仆街，成撚日話肥婆點點點，自己咪又係死毒撚！」

仆街我係毒撚同你係肥婆有咩衝突？我毒d你就會變返45kg？ 希望你有追post 加油減肥啦

你地覺唔覺得自己係一部大型散熱器？但我冬天見到你地唔會覺得暖，而係覺得心寒，點解你地會著黑絲？

唔係唔比你出街，但你哪裏來的自信著到咁暴露？明知自己欣兒身材，點解要將d肥肉赤裸裸咁露出黎？

有時見到你地，覺得好熱就行開d（驚你地d汗滴到我），你地就覺得我歧視你咁，摺鳩我

我老婆大住個肚出街，你地都可以撞黎撞去既，真係好無品，其實明知自己大份，行路，上車果陣可唔可以小心d呢？

不過咁，話你兩句就屈人歧視，我可以點？

當呢個社會變成咁，我點追擊都無用。

推

有無肥芝近況啊

冇左反肥婆大將軍你嘅帶領之下
反肥聯已經群龍無首啦

對唔住

你個名

再比肥婆勢力壯大就玩完架啦
回家啦 將軍

我已經無訂企

新故呢？

哪有勇氣

大師兄翻黎啦

巴打

要睇住bb女體重呀

肥婆勢力好大呀，快啲上返黎

一定會嚴格控制

肥婆投胎做左巴打個女
一陣日日係屋企對住個肥婆女
自己老婆生完又開始發福

想知如果你個女大個變肥妹你會點

上左月球啦

除非有基因缺陷啦，唔係肥係自找架。
冇人迫妳食10個big mac 架?

龜頭小嘴巴打 好掛住你

想知你覺得BMI幾多先算肥

打到佢瘦

唔計呢d 睇身型

唔好啦掛

小馬

仆街咁都要圖

早晨咁多位

小嘴絲早晨

唔洗返工都咁早起身做咩

你識我老婆 ？報上名來

講咩呀你

講還講...